{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67163&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평아만다키즈글램핑"
    },
    "text": "プールビラグランピング場はメゾネットタイプになっており、それぞれの客室には個別のぬるま湯プールを備えています。 プールの温度は常に32度に維持され、内部と外部にはそれぞれ室内と野外プールがあります。 プールの利用時間はペンションの状況によって変動することがあります。 周辺には雲岳山、アチムゴヨ樹木園、加平四季ソリ場などの観光名所があり、便利に観光を楽しめます。 コンビニは徒歩5分の距離にあり、必要なものを簡単に購入できます。 入室時間は5時からで、退室時間は22時です。 入室の際は大人3人まで可能で、追加費用は当日現地にて決済する必要があります。 また、それぞれの客室は基準人数以外の人数は追加料金を支払う必要があります。 客室内では個人バーナー、電気/ガスグリル、炭の使用が不可能であり、2時以降は娯楽、飲酒、高声放歌、Bluetoothマイクの使用が制限されます。 上記の注意事項に違反した場合は、払い戻しなしで退室措置となります。 また、最大人数超過、保護者同伴なしの未成年者の立会い、ペットの出入りおよび火災危険物質の使用は不可であり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 一部の客室の料金はオンシーズン中に変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 その他の事項はペンションの事情により変更になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールの温度は何度ですか？",
            "answer": "プールの温度は常に32度に維持されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間はペンションの状況によって変動することがありますが、一般的には5時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には雲岳山、アチムゴヨ樹木園、加平四季ソリ場などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、徒歩5分の距離にコンビニがあります。必要なものを簡単に購入することができます。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "大人の人数制限はありますか？",
            "answer": "大人は最大3人まで入室が可能です。追加の人数は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では個人バーナー、電気/ガスグリル、炭の使用はできません。また、2時以降は娯楽、飲酒、高声放歌、Bluetoothマイクの使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "注意事項に違反した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "注意事項に違反した場合、払い戻しは行われず退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行けますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "一部の客室の料金はオンシーズン中に変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は何によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "その他の事項はありますか？",
            "answer": "その他の事項はペンションの事情により変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 506
    }
}